香港人走佬後國際戰線：做好自己

千祈唔好圍爐，要識多D local，仲要係各個生活圈子做好自己，being friendly and helpful ，等人地對你留下好印象，自然會對香港人有好感，簡單講，當自己係生活同工作圈子上代表緊所有香港人，熟左咪同佢地講下點解走佬

以下係一個朋友講既野
I need connection.

The world has so many things happening why the fuck would I care about Hong Kong if I don’t personally know you and (someone else) so well

佢有杯葛某D舖頭，同埋聯絡佢當地既議員叫佢俾壓力政府，民主國家政治人為選票服務，選民既取態絕對可以影響政府，香港議題接近唔會得失任何正常選民

暫時為香港發過聲既人都同香港人有關連，火箭個前GM Morey 都係同香港人做過野先咁「勇」

果D話叫個仔返去貢獻香港果D，收皮啦

又冇人理好老實講句，除左羅37果D真係打到「國際戰線」外有咩人打到？真係攬住個YouTube 做KOL 會有影響力？

就算羅37果D都係做到呼籲同壓力團體，而唔會有大政治影響力，或者做下花瓶，俾人見下